女朋友係耶撚

條女係耶撚
我好愛佢
但佢間唔中會説教
又要我返教會
真心好撚煩
唔信又唔可以一齊
講真要我返我都ok
但一唔返就鬧9我
仲要排我後過天主
我覺得信天主冇問題
點解要迫人信

好啦，我過幾日又要六點起身返教會了

On9...一定後悔

放生自己啦

有無人話我知
點解可以信到咁

你其實係可以去叫雞

放過自己啦，你連野都未必扑到架
同埋日後叫埋你奉獻你後悔都黎唔切

唔係信
係被洗腦

因為細細個開始洗腦。屋企人+學校+社交圈子全部耶撚，根本唔會有人質疑耶嘅真實性。 後天信嘅，一係蠢，一係做左虧心事（好多耶撚好刻薄，多是非），一係有長期病患。蠢居多嘅。

處？